## Задача

Разработать программу для копирования списка файлов из одной директории в другую.
Список файлов должен задаваться с помощью XML-файла произвольной структуры.

Примечание: для реализации задачи нельзя использовать библиотеку Qt.

## Результат

Windows Only реализация (с помощью библиотеки XmlLite).
Плюсы данного решения: независимость от сторонних библиотек.

Формат принимаемого XML-файла:
```
<?xml version="1.0"?>
<filelist>
    <file name="filename" srcdir="srcdir" dstdir="dstdir" />
    <!-- ... /-->
</filelist>
```